到底鼎爺同譚玉瑛有冇做過愛？

正皮 ：有
負皮 ： 冇